# Mi portafolio
## Hecho con la mayor simplicidad que se me ha ocurrido
* HTML5
* CSS3
* CSS GRID
* VueJS 2x
* Vue-Cli
* V-ToolTip

> Quice implementar un componente de linea de tiempo o timeline con svg, es un poco sencillo en el diseño pero me trajo mucho aprendizaje. 